大家最鐘意網球王子邊個角色?

我最鐘意不二周助

乾貞治+柳蓮二

不二 太撚型

係囉

越前南次郎

推

白石 真係型撚到一個點

其實依家不二仲算唔算勁

手塚

不二開眼真係

勁，識時停

打個波打到岩岩好打落個網邊條友

快啲更新啦

不二始終係絕頂高手

恐龍

真田弦一郎
風林火山

超越到手塚未

未 手塚普攻都打死佢

波動球

仁王

不二開眼型到癲

不二

跡部，冇得輸

本來都好J不二
但真係好廢